[
  {
    "question": "Lợi ích nào của máy tính giúp học sinh làm các bài tập trên lớp?",
    "choices": [
      "Giải trí",
      "Học tập",
      "Lập trình",
      "Vui chơi"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Nhờ có máy tính, các em học sinh có thể tạo ra những sản phẩm nào?",
    "choices": [
      "Đồ dùng học tập bằng gỗ",
      "Các sản phẩm số",
      "Đồ chơi truyền thống",
      "Các mô hình từ đất sét"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Hoạt động nào dưới đây là một ví dụ về giải trí bằng máy tính?",
    "choices": [
      "Tìm kiếm thông tin trên mạng",
      "Soạn thảo văn bản",
      "Nghe nhạc và xem phim",
      "Lập trình trò chơi"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Khi sử dụng máy tính, học sinh có thể rèn luyện kĩ năng nào sau đây?",
    "choices": [
      "Nấu ăn",
      "Gõ bàn phím",
      "Cắt dán thủ công",
      "Vẽ tranh bằng màu nước"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Máy tính giúp các em học sinh làm việc nhóm và trao đổi thông tin với bạn bè thông qua hoạt động nào?",
    "choices": [
      "Chơi thể thao",
      "Đọc sách giấy",
      "Hợp tác trực tuyến",
      "Hát karaoke"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Việc sử dụng máy tính để tạo ra một bài trình chiếu được xếp vào loại lợi ích nào?",
    "choices": [
      "Vui chơi",
      "Sáng tạo sản phẩm số",
      "Học tập",
      "Trao đổi thông tin"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Loại thông tin nào có thể được tìm thấy trên máy tính?",
    "choices": [
      "Thông tin không có thật",
      "Thông tin vô ích",
      "Những thông tin thú vị và bổ ích",
      "Thông tin bịa đặt"
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Lợi ích nào giúp các em học sinh viết những câu chuyện hoặc làm bài văn?",
    "choices": [
      "Giải trí",
      "Soạn thảo văn bản",
      "Vẽ tranh",
      "Nghe nhạc"
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Máy tính giúp các em học sinh tự tìm hiểu bài mới hoặc ôn tập bài cũ, đây là lợi ích về?",
    "choices": [
      "Vui chơi",
      "Hợp tác",
      "Sáng tạo",
      "Học tập"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Kĩ năng nào không thể rèn luyện qua việc sử dụng máy tính?",
    "choices": [
      "Sử dụng chuột",
      "Tạo bài trình chiếu",
      "Thuyết trình trước đám đông",
      "Gõ bàn phím"
    ],
    "answer": 2
  }
]